一人一個勁廢但仲踢到大會的球員

基奧特, 中游料唔明點解有得踢阿仙奴

賓周馬

大會喎
中遊料踢中遊球會有咩問題

阿仙奴配唔起基佬

大球會喎

mathieu

巴禾

Ching 有冇睇到佢個球底線扭波

沾屎

大把人都做到

精華球迷

阿狗唔叫大球會,唔通伊巴叫大球會?

肥西 咁廢仲踢到三冠王曼聯

普巴

華美倫 之前踢巴塞
雖然佢好似係做文員

Korver 騎士

阿記咪大球會
利申: 曼

拉芬拿 r山齊士

出哂界喎
不過都勁既 皇馬黑哨方面

邊夠你勁

朗尼

巴禾 捷西斯加比爾

出界你認真

SiuMa球皇話係就係啦 你有咩資格質疑球皇？

SiuMa全世界踢波最勁，有人敢質疑佢

堅廢

SiuMa

得到siuma認可

簡迪 垃圾特

達史特根
基本功都無嘅垃圾

全球最權威既球王+裁判

基奧特唔岩阿仙奴踢法姐, 佢邊撚到廢呀

論廢都唔及義和比啦

25b最撚廢

連加特
睇親佢踢都眼火爆

Danilo

法國隊一樣咁柒,周圍都唔岩佢

幾時賣佢落英甲

馬迪

多蒙特個韓仔

華美倫吸傷

別無他選

一球j 一世咩

林學曦

gotze一球可以J一世

呢個真!

佢果個太值錢,一腳射臭荷蘭叻

擔泥佬 出親都要平安鐘

SiuMa係當世第一
只有佢先夠資格評論